公務員事務局由非公務員出任

擺明搞公務員

反正公務員都唔會反抗, 任搞唔嬲

以往公務員事務局局長係由在職公務員出任
今次搵個非在職公務員出任

減你班友人工一樣唔會反抗

人地AO出身，局長個位不嬲係政治任命但都係AO出任，你識唔識架

我哋連登仔一定要多啲做公務員搞抗爭

你有無阻你藍絲父母親戚投票呀？
叫人反抗時問問自己可以做啲乜先

公務員？任搞架喎

考咗AO 未

#3講左

2002年，行政長官董建華推行主要官員問責制，將所有局長由公務員職位改為政治委任。但為平息公務員疑慮，規定公務員事務局局長須由公務員轉任；而且委任期滿後可返回公務員崗位[3]（即俗稱「旋轉門」

Source: Wiki

CSB 02年講到明有旋轉門
必須由公務員轉任做，做完會返返去做公務員

聶德權唔係公務員好耐

公務員已成condom

唔係藍色全部out

邊個唔識

分別不大，佢本來都係AO出身

有咩工唔係任搞？
連香港唯一工會有say既國泰都收埋皮啦

聶德權本身係常任秘書長嚟
佢被委任局長時份公務員約只係暫停唔係cut咗
而家佢唔做局長自然恢復番公務員身份
可以take up公務員事務局局長

係要有人衝出嚟柒

係咁玩就正呀, 同d 真藍絲玩鬥藍唔夠藍篤鳩佢灰

咪話翻yip請翻佢做公務員囉

really? source?

藍既極都唔要 要個紅既

唔守住條線，每次都分別不大，最後分別就會好撚大

前線黃到金
做野一仆一碌

支那唔滿意忠誠度，市民唔滿意效率
世界級

睇個勢似藍玩九黃

連登ACO:唔好阻住我出糧

幾時一人一個維尼像放枱頭

講左重點

班連登人生贏家(低級公務員) 邊有得say

無包袱，可以劏可以殺

咁耐以來最能聽話係公務員
點會搞公務員

呢個真

中共要咩人就咩人
洗撚你班低賤香港人話事?

我支持港共可唔可以直入eo

要比佢做公務員有幾難，簽個名就得。公務員由政府請，政府肯請佢就做到公務員。

解釋由我定，玩法由我定，有何不可

佢將新制轉晒舊制，保證9成9在職唔會反政府

成件事最無辜係羅智光
聶德權做錯嘢，支那想炒佢
林奠要保佢就勸退羅智光

公務員之前冇集會？

搞唔掂班公務員
支共眼中並非無辜

Suppose 做完局長可以返公務員體系

每日返工唱紅歌都肯呀

Before that la

新公務員公會RIP
公會名單=清算名單

好明顯聶德權大獲啲，但都俾林奠力保
好心聶德權就咪L做，咁調擺明係落佢面

林鄭明顯保佢愛將聶德權
等佢柒得冇咁樣衰

政府: 加全體公務員人工, 包括黑警
公務員: 支持, 非常好

減公務員人工, 再加黑警人工
公務員: 好嬲好嬲... and then? no then

但係聶德權對上一個postings 唔係公務員

黎緊仲想係公務員內部清算異己
一定會將選舉個種 確認書 加入公務員系統 + 篤灰機制
私人言論被篤灰 一律即炒

你覺得真係一早諗定？
擺明係郭榮鏗單嘢之後先換晒自己人上去啦

所以好奇怪

佢做左問責局長就唔再係公務員體制

咁樣仲衰過炒喎

錯，聶已resign

公務員理得你
有得加人工嘅搵個坐緊監嘅做都得

確保政治正確，不如以後入職公務員全部要返大陸上國情教育

喂#11 #12有人答你野,可唔可以講解返

一兩日諗好調人？
擺明一早修例風波已經表現得差

你點知支那想炒佢
支那炒左林鄭都仲得
洗聽你林鄭講保住聶德權
仲有唔好忘記局長呢啲係要支那任命

公務員學院起好之後，肯定日日搵啲省級幹部，直轄市常委，黨委書記嚟教育公務員

本身公務員轉做公務員事務局局長退任後才能回歸公務員

聶之前做局長之前已resign冇做AO

大把公務員係港豬，鬥藍佢地第一批死先

職級既重要性已經大減
算係小懲大戒
可能見佢仲後生 比次機會佢 希望佢好好地咁做

中共不嬲想郁公務員架啦
對佢地黎講
香港人無一個可以信任

即跪

流肛嘩點算？

衝出黎柒

訓醒未

中聯辦識條撚咩

佢自介：31年公務員經驗

我自己覺得係中共/林鄭唔妥羅智光
修例風波以來都係出下聲明鬧下班公務員
無大刀闊斧既行動
好多case都係暫時interdicts

佢對上一個postings 唔係公務員

集會完咗冇下一步,同喺facebook出post有咩分別

是撚但啦，棄卒
最重要呢班支那狗可以搞到23條

教育局局長都唔係教育界出身
醫管局主席無醫療背景

香港嘅狗官，要果樣無果樣

不如話都係人無分別

經驗豐富搭夠
無乜大問題
討論點解要換人好過啦

呢點唔成立
佢31年公務員經驗

無乜大問題
咁即是有冇問題

屌你老母咁你講唔講得出有咩分別呀？屌你全家我地呢家要反共，一個共狗換另一個共狗，就係咁簡單。唔好講呢D細眉細眼既野啦屌你全家。

我屌你老味出post先同我諗清楚先會好

應該今次卸任後無得做返公務員

[/quote]

你都on撚79
自己唔識又講
自己用眼睇喇
上面咪有人解咗囉

屌 香港政府

有險可守

香港政府都未必搵香港人做啦
算9 數啦

係要將小事放大黎講 不如諗下武官當政有咩後果

原來係空降

平調你老母

IQ 低

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

一直以來既規矩唔跟
咁叫小事

推呢個

咁洗唔洗次次去集會遊行都放張證係額頭？
又要納粹黃？

null

唔洗
只係"公務員唔會反抗任搞"係事實啫

再遲下直頭唔使本港大學生，全部畀哂中國大學生來做。

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

依d叫做同中國接軌，一國一制
中國最興就係搵個生意佬去做衛生部部長
又或者搵個醫生去做教育局局長

Push

有咩職業反抗到

係
中共忌才
人才個才
搵唔適合既人做最符合佢地利益

羅智光開會公務員復工同777相反意見架

仲要問人識唔識，好心啲人唔識就唔好咁串咀喇

笑撚死我

，

樓主pin呢個

大家宣誓完就係藍架啦
我係公務員, 我實同d 老屎忽玩鬥藍
第一樣要求港英時期既長俸退休金每年40.5日大假取消, 要同回歸後既公務員睇齊

(遊戲戰線)如何潑火令中共永久封鎖STEAM

and Twitter search 'steam Taiwan', 'steam China' then push good tweets
pls pin thanks a lot

你搞咪再做hea d囉

換人係為左應對香港人黎緊做既野?
局長叫人唔好遊行示威?

我都想知

【明報專訊】政制事務局2002年向立法會交代問責制的文件列明，「公務員事務局長會從公務員隊伍中挑選」

行政長官擁有絕對任命權

we are well paid
唔好拎啲黑狗同我地比啦，我地嘅職責就係服務你地，我地反抗對你地都冇得益

流肛華之後又有咩筍位俾佢做

完全無答過點解要換人

鍾意換咪換

第5頁最尾註腳

五位當中以曾國衛大家特別全民留意， 他一定會修改今年立法會選舉的參選資格和想辦法DQ參選人， 所以今年宜素人參選， 泛民backup.

係香港仲考公務員真係on9
遲啲全部比幹部取代晒
你睇今次紅底官全面上位
政務官出身無得升就知個事實

得咩 仲驚緊比人清算

check番You are correct
舊制仲可以拎埋筆pension先走去做局長

聶生係林鄭頭馬
唔受限制

咩啊，用 Civil Service Agreement Terms 請佢咪得囉

連登仔以為自己係支共肚入面條蟲，成日看透世事咁

唔岩規矩

你估請譚仔ar姐今日in聽日返工咩，合理d 懷疑應該係反送中個期就諗住要換血

最撚緊要係出糧加PAY BACK 人工

點解唔係同國家公務員睇齊

員佐級伙記

機電署長都做到創科局
真係任佢擺人

都好

真係任佢up

機械人等創科性自動化工業都係同機電有關
但機電署有幾創科性